下星期又有個風打埋黎啦 澳門點算

如題

陸沉

有黨

同香港合併，叫誠爺個李氏力場罩埋佢哋！